[YouTube界黑幕]YouTuber踢爆sunny陰招搶西多士飯碗

雖然係西多自己攞嚟柒
但係再柒都罪不致死
sunny洗唔洗做到咁賤
走去搶人飯碗

一人一條睇到好尷尬嘅YouTube片

將指鹿為馬推上另一層次

重用依招呃click rate ?

收皮啦 西多士

西多士依D仆街都有人支持

我見到佢塊方形面 click都唔想click入去 好撚樣衰

唔代表要益咗sunny
俾sunny踩住嚟上

西dorsi專係北上拍餐廳，而Sunny就話想拍香港小店，兩樣野都無衝突，點解會係搶人飯碗。

西多都有拍開香港

認真，先唔講對錯
但佢真係好重機心，做youtuber有d浪費

成件事真係好鬼

擺明係珍瓏棋局嚟

我話西多士係仆街
唔代表sunny係好人

當兩個仆街互鬥, 西多士係戰術上真係比下去

sunny 條友都唔係叻得哂
係依d 情況根本唔洗急住去R 生意

如果佢背後冇賣廣告sell 幫小店
今次battle 係完勝

即係點
sunny轉型拍飲食片?
佢d片咁鳩拍飲食片應該無資訊性

On9西多士送頭
無理由唔收你頭再殺你全隊架

衰在俾人拆穿

衰在俾人拆穿佢立心不良

好撚狗

其實sunny真係過街老鼠黎
靠兩個大男人等人俾錢坐係度唱佢個ex起家
到經營左唔係好耐既channel 成日都撩事鬥非
我都係最近google下佢D事跡先知原來俾我想像中多
包括大J 史萊姆
咁岩有個支那傻閪俾位佢入 佢仲唔洗到盡咩
前面兩者佢er唔敢er

不過依道好多佢既假中立真護主小學雞fan屎
樓豬小心俾人插爆

Sunny用十萬蚊買電腦,有冇連登一較高下?

大J係咪梅酒
屎萊姆係乜事？

係梅酒
屎萊姆好似話用小米 又係暗串成日番大陸個d youtuber

不過佢地無好似支那閪咁專登拍條片目的係屌柒佢姐
咁咪入局囉

你有POST達哥關我撚事呀?
係達哥fan屎唔可以係太陽fan屎?唔好咁低質啦講野
十足十主人咁撚樣

護主就唔好俾人捉到啦屌 笑到GAPGAP聲仲想撐

屌你老尾
個sunny 成個通緝犯咁樣都有人睇

根本兩邊都唔係好野

Sunny講嗰句:我唔食西多士。
嗰一下已經贏撚左啦

望下你上面D留言啦傻閪
做咩又扯左去支那度呀 關係咪支那撚事呀?
條片係講緊D人一味話支那閪錯SUNNY岩哂
其實兩邊都垃圾 你好意思沖出黎護主跟著想轉移視線話其實你係憎支那?
俾人捉到上黎宣傳就假膠呀
乜口風轉得咁快呀

兩個都唔幫
sunny無睇過
西多士深圳篇=垃圾

賊眉賊眼成個戇鳩仔咁

唔好企圖掩飾你自己個立場啦
俾人捉到就假膠 跟著惱羞成怒?
關你憎唔憎支那撚事呀?
護主狗真係護主狗 唔撚用腦

麻麻sunny
但西多士真係弱智
上次有條片話叫人唔好偷拍果次已經知

但係樓主條片姐係點，
八公咁借佢兩個上位？

轉移視線夠未呀 答我啦柒頭皮
1.關係咪支那撚事呀?
2.立場係西多士唔岩在先 後面俾人周到同主人宣傳突然之間變撚左好憎支那 屌 講出黎你醜唔醜呀 好心你做狗都做聰明D啦傻閪
仲好意思用非黑即白既謬誤黎誤導人話你有POST過達哥?

仲有呀 邊忽見到片主無兩邊屌呀 佢都有話係sunny既fan屎架喎 我見你都睇完啦 又選擇性失明呀?
應該係得SUNNY D小學雞FAN屎先睇唔到姐 明既
你發癲無POINT咁鬧人無用架 只不過俾人睇清楚支持太陽既FAN屎有幾小學雞 有幾低質姐

好撚嘔心個sunny勁撚假

你以為係你個主人圈子入面發惡咁同埋班垃圾小學雞一齊圍爐屌人老母趕人走係依道有用?

咁打機直播同一隻game算唔算搶人飯碗

打和啦

教人上去支那食埋晒化學元素表食物，咁熱愛支那地方搬埋上去啦

之後2個一齊合作出片
拎哂收視
識玩

西多士係禮義廉既人
大大紅色資本係後面
駛接廣告

衰啲講，sunny幾廢幾柒都好，咪鬼走去撐個中共走狗，支那專用kol

啲片本身已經係廣告

呢條7頭西多士一早應該收皮啦
日日拍支那片
佢地點樣鬥真係唔關我地事 最好兩個一齊收皮咪再Make noise

所以咪話搵得西多士拍既背後全部都係自己人
搶鬼到咩

我都係咁話
一件就係支那閪
一件就周圍撩事鬥非既過街老鼠
香港youtuber無撚得救
除左睇bob叔同有碗話碗 其他真係狗也不屌
但係事實上香港彈得起既youtuber全部都係做小學雞market 唉

youtube觀眾八成都係小學雞
d廣告商淨係睇view同sub數
咁可以點?

見到封面就想煎佢兩巴

觀眾盲
同tvb fans 一鳩樣
鍾意冇營養

利申唔睇youtube

兩個都係垃圾
狗咬狗骨

邊忽fans

關我地乜撚野事
經過呢件事睇過佢地一兩條片
一個拍支那野加講野懶音
一個就乜撚狗屎垃圾都攞出呢講
病撚左又講 遲到又講
究竟係咩撚野人先會睇啲咁撚冇營養嘅片

sunny根本美國旅遊vlog就開始現形
溝到牙縫妹之後就日日放閃唔要膠公仔阿悠

俾觀眾發現佢中咗當年講過最憎嘅嘢
就猛兜唔係突登拍，話係咩順手拍
你老母竊書不能算偷，孔乙己
接連便是難懂的話
根本拍咗就係拍咗，捉姦在床仲有咩好兜

西多都唔好得幾多，pm問佢幾時拍翻香港片就諸多藉口
之後香港老店變撚咗做快餐店對決

利申一條西多嘅大陸片都冇睇過，如講大話五雷轟頂

西多個香港老店系列淨係得中西區都算
唔拍都仲搵咁多藉口
全個香港咁大點解個個都拍到係佢拍唔到
摸幾次門釘就宣布投降
轉咗快餐店大對決
全個頻道已經冇咩影片值得睇

睇錯樓主，自

肥媽有伴

兩邊都係狗咬狗 爭咩呀
利申唔識西多士
淨係知Sunny係Mr Love 個ex
拖埋個弱智女友Creampie追下Supreme咪算囉

source

sunny條澄清片落咗好多廣告
唔拖多你十幾分鐘邊賺到錢

Sunny真係終極仆街黎

成條片淨係見到佢自我腦補sunny背後既陰謀，講到佢真係大奸大惡咁

不停咁制造d稻草人出來打，成班人就覺得好理性分析就信晒

實情食晒兩家茶飯吸晒d sub

把聲好似李獻計，聽1秒即刻出翻黎

屌一個youtuber等於幫其他youtuber，sunny邊春個呀， logic? 西多屎sell中國野就抵屌啦本身，用又用支國字，懶有陰謀想反擊？我夠話呢個youtuber同西多屎合作想整死sunny啦，又整條片岀黎？

Show Blocked User - 起初他們 )

唔係幫緊西多士喎
講緊sunny食人血饅頭
踩住西多上位收割人哋嘅努力

咁係西多士自己出片對號入座話sunny先
sunny都係解釋返件事 因間唔解釋又畀你哋當係事實 解釋又畀你話佢踩住人嚟上
真係點樣講都得
加上其實成個youtube唔係得個西多一個拍飲食片
個西多拍完之後唔通成個youtube都唔畀拍咩
咁都幾撚自大

擺明係呢條新片個片主想踩住呢件事同兩個channel個人氣上位多d

拍個片都咁多陰謀論，真係
華人基因，你有你拍 我有我拍，無咩好嘈
觀眾就最鍾意食花生睇人仆街，係到推波助瀾

有咩問題？sunny衰先？怪就怪西多士得罪隻癲狗.

解釋片需要呼籲人哋店舖搵佢拍片

片主嗰句真係好中
行街唔覺意撞到人
打人一把都唔夠
要打到人哋入廠先安樂

三五成群夠係阿雞衰先
衰多口話人公廁
所以佢就抵死？
大王嗰班就冇問題

咁打人要坐鹽呀嘛，趕人入絕路唔使，搵過第個example 再黎駁我

因為呢件事有靈感搵香港店拍片啫
佢自己都話可以唔收錢 點踩住人黎上？
加上佢要拍飲食片嘅話落街都有得拍
而家係順便可以幫埋香港嘅店舖

咁關解釋澄清咩事

Sunny最起碼反大陸野
閪多就係咁吹奏大陸野

刀下立見

小朋友咩 咁撚容易比人帶風向

大陸仔

完完全全係對人唔對事嘅表現

Sunny要拍食評你估佢以前冇人搵咩

理得個sunny收咩廣告錢 你西多士係仆街陷家產就緊架啦係咁吹捧支那 乜狗屎垃圾都讚到上天 呢d賣港既應該死全家啦

咁點解唔加得落去？
件事又唔係佢錯 條片又係佢嘅
佢係就呢件事有靈感拍香港店啫
下下係要陰謀論到咁

識佢老母個西

拍香港小店點搶支那飲食片飯碗
西多士有幾多條拍香港仲要係講小店既片呀

畀Sunny開live公審過嘅嗰條舊菜條新仔個樣仲柒過樓主

呢條片仲柒過西多屎
係咁老屈太陽選手有陰謀
片主既陰謀係咪借人上位

跩本地野嘛

嘜鳩sunny都係利用連登姐

兩個都唔撚識

屈返受害者轉頭
連登正式同中國接軌

條片係唔係比youtube整到睇唔到

比你老母下去

學好啲廣東話先啦

其實芷鹿泥馬係咪真係eminleo

sunny=台灣
西多屎=中國

sunny幾唔好睇都好
呢次我點都撐佢

睇有碗話碗個ar叔算

一個無人識既 youtuber
借兩個人 一個有十萬 subscription 既西 Dorsi
一個 廿萬 subscription 既 sunny
拍條片講下所謂既陰謀論
就可以上位

Ricegum係會玩鳩同串鳩啲市民喎

狗咬狗
支那種日日食支那野,先天後天加埋,特別柒

結論: 樓主係西多士

要另外下載先睇到youtube條片
sunny都唔係第一次講大道理黎掩飾自己
睇返eminleo同西多士都可能係狗共有利益
結論3個都唔係好人

晒左我十幾分鐘,原來狗咬狗骨

癲狗食錯藥?

其實邊個係西多士
對號入座靠人上位嘅就收皮啦

Sunny 都唔係好人，一開始見佢都有心拍片所以都follow 下佢，有一條片佢應該比game sponsor ，可能唔夠view as agreed，之後開live 屌鳩啲觀眾唔click 入去睇，又話個標題唔夠爆所以觀眾唔睇好低汁。重有佢啲片成日只係張啲野食放大同multiply，好悶，之後unfollow 佢

有咩問題

社會上各行各業都係咁

你唔係支那閪多士打手做咩咁上心

搶乜春飯碗?
以食評片黎講, sunny啲食評片係垃圾到唔想睇, 睇完唔會覺得想去食
而西多士啲片真係似食評多啲, 的確有讚有彈, 至於伏唔伏我就唔知(我唔會去元素國食元素周期表), 啱佢口味又唔代表啱其他人口味, 但真係比較資訊性同有說服力
同埋西多士家下主力拍大陸野同埋香港連鎖快餐店多, 真係拍少左小店喎
但睇過sunny啲食評片都唔望佢可以做到宣傳啦, 咁垃圾, 咪最多係飲飲食食vlog, 我寧願搵屎萊姆/馬田拍好過

我唔知係sunny俾個氹西多士踩定乜, 番大陸拍片嘅youtuber真係唔少喎, 鬼叫西士多同埋佢啲貧友仔玻璃心咩, 無啦啦怨婦上身拍段片衝出黎柒, 又講拍片好辛苦, 佢都係想拍好啲片, 佢好用心拍片, 屌, 咁你就乖乖地去拍你啲食評片啦, 引乜春戰啫
啲觀眾想嘈由佢地自己嘈, 然後出黎叫停佢地, 話完全唔覺被冒犯, 仲要扮和事佬先叫高招, 洗乜俾人利用番轉頭?
佢千字文果度我有屌佢, 係想話人就開名屌, 唔好最後懶落啲觀眾身上, 結果大家有眼睇架啦

呢段片又話用免費拍片黎搶米路, 咁西多士未發圍之前咪又係咁, 咁唔通個個新晉食評youtuber都搶米路? 想搶都要有料搶先得架, 憑sunny? 唔係講笑丫?
同埋西多士有講, 佢拍小店之前要問店主同唔同意俾佢拍, 有啲都唔同意, 點解呢段片就假設香港啲小店好肯俾錢/見免費就搵sunny拍, 先唔講sunny啲食評片質素, 佢之前拍過呢類食評片, 好明顯係被人請去, 家下先話人想用免費去搶啲小店目標客戶係咪太夾硬黎呢? 佢又唔係家下先想開呢個巿場。而且西多士啲片嘅取向好明顯同sunny唔同, sunny要咁樣去斷西多士米路, 首先成個頻道都要轉型, 變相要放棄之前建立嘅野

我唔係話幫邊個, 不過出呢條片扮分析嘅人真係好on9 , 好似小學雞作文咁, 夾硬套啲野黎支持自己論點 (即係死撐) , 根本唔係分析,就算sunny係仆街又點? 要睇好人唔洗睇youtube啦, 家下係想睇片咋, 唔係想睇邊個心地好, 邊個拍出黎我睇得開心舒服就like佢。
同埋家下洗唔洗你插我一刀, 然後講句對唔住我就要笑住多謝番你? 都識講sunny同西多士三唔識七有乜咁大仇口, 屌, 咁佢地又有乜交情, 要俾面對方手下留情? 未出過社會做野? 咁就屌人仆街, 呢個世界仲多更仆街嘅人啦。

西多士覺得人地串佢, 就暗示性咁出片, 被暗示明示果個開名屌就叫過份? 輸左就扮弱者, 直勾釣魚, 你唔係柒到自己上釣, 你依然會sub數like數view數節節上升, 畢竟真係唔多香港人好似西多士咁專注咁去發展呢啲類型嘅頻道, 佢真係做好自己果範,唔會有人入到佢位, 畢竟佢都叫做代表性嘅北上食玩指南

TLDR嘅各位: 我主旨係, 扮分析果個正on9好偽善, 唔係西多少打手就係sunny hater (扮乜春係為sunny好嘅粉絲啫)

成件事根本就鬼鬼地
sunny 同其他utuber開片唔係第一次
利申 我有睇過佢D片
真心唔吸引

其實睇返成件事 點解西dorsi會俾人圍插
好大部分係有班hater走黎抽水
睇返佢地留言 其實原因不外呼屌西dorsi主力介紹大陸吃喝玩樂資訊
我只可以講
utube上 睇乜野片係你自己click入去睇
自己唔鍾意 都要其他人唔鍾意
真心on9

西dorsi其實都無開名 同埋佢只係話唔鍾意睇
咪唔好睇囉
我好簡單 我上utube睇片係為打發時間
間唔中搵下料咁
對呢D恩怨情仇真心厭惡

PS 呢單野後 就無再click入去睇sunny 任何片

是但啦 狗咬狗骨 兩個都唔撚睇咪得

Youtube宣傳

我都知今次攻擊西多士嘅, 有唔少係因為佢成日介紹大陸野, 西多士自己都知有被有政治立場嘅人攻擊開
但唔理呢件事鬼唔鬼, 我淨係會睇佢地拍嘅片質素如何
講質素同心機, sunny拍馬都追唔上西多士
睇片真係為娛樂, 我都唔鐘意睇段片要睇到人格審查、道德綁駕啲youtuber, 對我黎講, 啱睇咪睇, 唔啱睇咪唔好睇, 反正view數會直接反映俾啲youtuber知佢地嘅成果係點

今次拍片呢位, 借佢地上位借得好成功, 啲view數真係
不過講到斷米路, 個論點就唔夠硬...sunny啲垃圾片邊搶到西多士啲客架

我唔講乜野質唔質素
純粹係講唔吸引就算鳩數
睇唔睇 係基於個人選擇
總之今次西dorsi就中左招
同時亦見證到香港而家環境有幾恐怖
我唔鍾意 你都唔可以鍾意
我唔睇 你都唔可以睇

樓主似係佢post個個channel條友就真

老老實實，條sunny自己條片留言「唔似有啲人係特登番大陸拍片嘅」

靠大陸飲食片紅既youtuber有幾多個啊？仲要範圍係香港粵語個youtube圈子內？

你話有其他人都有拍大陸野，但其他人一係知名度不過係魚毛蝦仔，一係就好似屎肥仔咁片路廣，又拍澳門vlog、開箱、又有拍香港Ｄ小店食肆。

近排片出得最多最密，佢口中「特登番大陸拍片」清一色宣傳大陸野既youtuber係邊個？大家心照。

係條片拍既又會咁啱係閪多士拍過既海底撈同喜茶，盲既上轉連登都知劍鋒所指啦。

到閪多士on9沉唔住氣上釣先出嚟話出嚟話唔係針對任何人。屌，司馬昭之心，路人皆見。

去到事件尾聲sunny出條片一開頭就大大個標題強調自己食評有讚有彈，扮到好似閪多士迫人一定要讚大陸野咁霸道。

但明明人地條片係被動式既回應，閪多士用佢把死人聲不斷強調「各人有不同的觀點同角度」blablabla...從來都冇話過sunny對喜茶、海底撈既評價係錯，而且閪多士自己都有踩過Ｄ佢認為唔好食既大陸野。

淨係睇sunny條片既人實先入為主咁認為佢被迫害，連講真話都唔得咁。

閪多士sell大陸垃圾野食固然仆街，但我真係覺得條sunny好撚賤。

成隻小學雞咁，自己用隻手篤尻人，人地另轉面就舉手話俾老師聽。

寧取真小人，不取偽君子。

又要鬧又要睇

利申: 淨係睇外國youtuber 而我不知道sunny是誰

所以咪話西dorsi今次中左招囉
sunny同其他utuber開片都唔係第一次
如果西dorsi識玩
根本唔需要特登拍段片去反擊
只要係新片開頭加句
鍾意睇就睇 唔鍾意就咪睇之類
就已經搞掂
而家搞到被人借勢踩住上

陰謀論少少
究竟去sunny度洗版留言攻擊既
係乜野人黎呢

都係垃圾

合作推介食淡水魚生

條友扮乜撚中立暗撐西多士幫佢洗底
兩條都戇鳩
但西多士自己衝出黎柒怪得邊個
自己比位人入

入屋界肥媽
網上界西多

兩個都垃圾
sunny無咁垃圾咁解姐

冇理由要益sunny

唔好分享垃圾唔想見到個女人，thanks

如果真係處心積累
只能講句SUNNY叻仔

陰鳩隻支那仔係大快人心既事黎
希望佢可以食住上

利申
睇馬田知道Sunny

但係佢自己一個拍既片淨係啱小學雞睇
冇Creamy又或者唔係同馬田 D片好撚悶
冇CREAMY既片唔撚睇

點解唔可以益sunny

你西多自己戇鳩送頭
講到明話緊Sunny

俾人屌返轉頭果陣
又話唔可以益sunny

唔益sunny唔通益bob叔?

西多士大陸仔死全家

其實Sunny好多廢片

有無諗過Sunny未必睇過西啲片

利申：尚未有立場

根本兩個夾埋

eminleo 做乜用條咁既channel 出片既.. 真係要訂閱先得 原來仲活躍緊 但無出樣

1.先撩者賤
2.on9無腦單憑一兩句留言，就拍片屌人
3.扮可憐扮受害者，慫恿班fans屌人
4.立心不良，想借呢單野吸人氣

西多士咁撚蠢抵死啦，要怪就怪自己on9,人地大條道理屌到你開花都得呀

中意牙縫妹咁重口味😅